睇完ViuTV頒獎禮後感

諗起某台雙最佳男歌手就笑到瞓唔到

垃圾節目唔值得係連登大台討論

掛住100毛台慶

淨係睇台下觀眾年齡層就知
嗰個台已經俾香港人掃咗入垃圾堆

佢自己都有自知之明
一早搬廠搬咗入堆填區

NewGod美斯可唔可以入黎講下返工果陣係咪有浸垃圾味

應該有一浸驅風油味

大家一齊與眾同樂享受音樂好正，邊個拎獎唔係最重要，本地音樂先係最緊要

支持ViuTV

Dear Jane Mirror CAllstar果part好正

覺得搞得好過叱咤

但係啲腦細可唔可以扔少少錢搞搞啲音響
都唔係第一次俾人話

九展個場應該唔係viutv自己

上次叱咤係九展搞又係勁差
音樂聲大過人聲

但九展做演唱會係咪都係咁？
利申冇人過9展睇show

今次比叱咤個次好好多了

後半part都好過開場

雙最佳男歌手

以為你打多咗個字
啱啱先知原來有兩個...

音響已經係紅館級數

應該係mic既問題？
啲音樂蓋過哂人聲咁

係呀就係咁撚on9...

今晚現場 ok 喎

正撚到

係個場地問題，出年真係可以搵個大啲嘅場做
今年咁高質，至少大把人出年想入場睇

只有一句，好睇